屌你池本幹雄咁嘅畫工咪再出嚟獻醜啦

仲衰撚過粉俠傳。。。。。。

似

竟然下邊仲靚d

駁唔到

利申睇哂博狗傳同粉俠傳

做勿9...池本畫工真係要去進修下畫動作場面完全冇動感，咩玩法？？畫時裝雜誌封面咁

搞唔撚掂
仲要樓下可能只係同人 都靚成條街

佢係做岸本助手果陣已經係咁
改唔撚到架啦

好似宜家仲差左

做助手嗰陣好好多喎
係咪一上色就炒曬車

GTA feel

條友點解做到主筆都係一個謎

可能岸本骨子裡係個punk人

袁生：終於有人識欣賞我